[講返少少武肺以外]特朗普：香港民主及中國人權是貿易協議談判一部分

【Now新聞台】在瑞士達沃斯的美國總統特朗普向記者表示，中國的人權紀錄和香港的民主運動是中美兩國第二階段貿易協議談判內容的一部分。

特朗普：「我們已在商討看能否（為中港問題）做甚麼，我們正在處理貿易協議，是很大的協議，第一階段已完成，第二階段正在討論，我們亦正討論人權方面的問題。」

小推

快啲

有當然好但唔好信哂，繼續抗爭自己香港自己救

push

Push

呢點就預咗